林鄭今晚8:00係紅館阿！

推

同路人共勉之
遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

有無人會入場？

佢唔會去，唔洗再諗紅館

林太今晚紅館見